一人一個好攰果陣鼓勵自己既說話

Excuses are for the losers
岩岩睇post 睇到

[black]其實我都係想人勵志下自己[/black]

There is no such thing as darkness....only you are failure to see~

好似係咁講

Go big or go home

不過好似愈嚟愈冇效

點解英文好似特別有說服力

Live or die, make your choice.

點解有勇氣自殺，但冇勇氣生存落去？

鬼叫你窮啊頂硬上啊

慣啦

唔好去到最尾先同自己講有下次既話會努力d

我要娶結衣bb

你不是一無所以，起碼你還有病

鬼叫你窮呀頂硬上

我唔想做狗，我想做人

男人老狗咁多幻想

愈係痛苦 就愈要擺脫

有聲